香港四大柒星 有咩人選？

1.陳小春
一無是處，但個八字有料到，成世行運

2.梁烈唯
唔識形容，總之就好撚柒

3.吳保錡
新八兩金，冇口才冇幽默感，但唔知點解做到諧星

4.陳偉霆
算係呢四個入面最型同英文最勁嗰個

香港仲有邊啲柒頭騎呢怪？

馬蹄露

張振朗
獄卒樣學人做主角

真係唔明tvb點解咁捧佢
唔論政見，條友真係冇主角樣

楊明

似係識刷鞋

陳百祥應該佔一席位

原本想講張如城
但諗諗下佢連星都唔係

佢唔做歌派台啫
佢有歌 邊輪到周柏豪呀
夠愛国就有男歌手
無人夠張如城鬥囉

張振朗 吳業坤 楊明 梁勁廢

吳保錡，李逸朗，周永恆，張致恆

梁烈唯 呢唔算係「星」啦
最起碼佢連 電影/電視劇 男主角 都未做過, 永遠做配角仔

八兩金

肥尸
唔知算唔算星

牙扑

成龍

城城行得太前 如果依家出曝光率應該比以前多
加上有愛國政治正確風 上春晚都不夢

阮兆祥，王祖藍，李思捷

陳偉霆唔算柒啦
比起上面個3個，佢真係勤力好多

第4個係邊個黎?